New Balance 327 討論區

點解無人講NB327

好想要食炒都ok

好想買

無人講先好 依家啲人連呢對都想炒

抽到都買唔到

明明已經有個new balance 吹水區 你又開posr